{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028138?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 뜨란채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる予約の場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な予約可能なところもありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションで利用できる特典としては、個別バーベキューの一軒家客室、IPTV/WiFiがあります。 また、フットサル場、バスケットボールコートも利用可能で、駐車スペースと海水浴場もあります。 ペンションにはエレベーターと公園もあります。 大川港や保寧マッド祭りなどの近くの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡すべきですか？",
            "answer": "追加人数がいる予約の場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な予約可能なところもありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉の焼き方はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "特典として何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "大川港や保寧マッド祭りなどの近くの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 460
    }
}